潮人如果冇lbj今季排第幾？

會唔會包尾

同上季差不多姐

勇士無kd 又如何

而家無james 同rondo係難攪d，靠ball仔同恨鐵不成鋼既ingram就死得喇

KD二世

B jai b jai 叫得幾親切 潛力股，kd 2世

一代傳奇 愛滋
當家球星 廢老

強姦犯

如果有埋 curry 會唔會變榜首？

湖人呢個陣冇lbj靠young core兩年內都一定入到playoff

啱 未來隊

好啊
靠ingram

Oh Sorry

無佢就有位簽第二個巨星carry架啦

冇沾應該留到牛
戰績就應該同上季差唔多
代入返今季嘅西岸應該好過太陽嘅
尾2

今年西岸既隊仲勁過上幾年
應該都係尾2多
即使尾果D隊都有無敵主場咁款
係客場輸番哂姐